跪了跪了 敵退我進

裡應外合
目標要一擊即中

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

Bloomberg

HONGKONGER : WE REBUILD CHINA !!

Trump says to Xi:”talk to my hand”

可以光復中國了